今日大陸啲親戚落咗黎食團年飯...

我地嗌咗個盆菜一齊食 全程冇用公筷..
大陸個表叔仲要一路食一路咳..
叫佢帶口罩就話沒事兒 勸多佢兩聲仲發晒癲話咩中國人堂堂正正不用帶口罩..
頭先頂唔順未食完就返咗屋企 我都開始有少少咳同頭痛 依家唔知點算好...

沒事兒 沒事兒

你有冇唔見銀包

永遠懷念賓師兄..

點解咁講？

樓主做定生後事

應該唔會有事掛斬師兄..？

屌你真係唔識嫁wo

\｜/
RIP
賓仔

田雞蝙蝠果子狸盆菜

好嘢來架，啊哈哈哈。

頭先碌下個微信朋友圈 睇到個表叔上個禮拜去咗食蝙蝠刺身
吊你老母頭先食完啲盆菜嘔晒出黎

有無帶番個口罩先開post

去警署求助

真係出事就去警署報案
手足要吉人天相

就新年就咪該該叫啦

樓主如果不幸有事記得去狗屋

係咪吐落隔離條友條褲度?

唔見銀包要去差館報失，比人知到左資料就出事了

記得去狗屋

我唔想你有事..

佢唔洗突登去

去藍店幫襯完，去各區警局自首

撲街唔怪得我個心口痛痛地

樓主痢狗快啲死

斬師兄..❤️

樓豬全家今晚必死

只要你相信黨，就會沒事兒！

我幫牙賓book定殯儀館先
一路好走🙏

死印狗你依家即刻死

請尊重 謝謝！

下世小心啲

狗屋狗宿幫到你

去咗報失先啦

多咗

去報案呀 巴打

好的👌

好事黎,越唔戴越好，死多d

咁都唔知點算？
去狗屋囉

我係度為你上住香

\|/

叫佢去警署撐警

主要係因為你個friend陪過你去武漢叫雞啫

做個良好市民

去警署大聲啲叫支持警察

最多咪死 同埋其他人一齊死喳嘛 有咩事？

跌左野要執翻佢

我係你 真係即刻離座

樓主抵撚死

揼下骨唔算叫雞啦

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

祝君好運

你唔即刻離席都真心on9

仲去食

on 9

立即去狗屋報失先啦

開少陣膠post係咪會死

師兄有咩遺言好講低

報定警

抵撚死

臨走去狗屋行番個大運先

樓豬咁得閒出膠po 不如去叫雞啦

記得嚴重左去警署報案 要親身

你去報案室先好嗎

嗰刻就應該反枱走啦

去定狗屋都得啦

去狗屋

中國人堂堂正正不用帶口罩
呢句野邏輯喺邊

狗屋狗屋

molamola

Ching RIP

下世小心啲啦

樓主一路走好

你咁大劑去報警先啦

呢餐係Farewell啊，絲打係咪搭錯枱

唔見野記住去報失

唔理樓主真定假膠 屌撚柒左你先
屌你老母ON撚799 咁既時世仲同大陸親戚食飯?你冇撚野呀?
都過左咁耐仲唔知冇一個中國人是無辜??? 你死你事咪撚累到其他手足

唔知你係咪玩膠 唔該你扮藍絲 對水果咳 再送果籃俾狗署

最緊要係相信國家相信黨

屌你去醫院睇啦 一陣周圍傳

跌左十蚊

去警署報案先

希望你先自我隔離兩星期
之後搵個好地方
一路走好

樓主仲出席都幾on9

報失

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

去警署咳啦

去狗宿

依一刻仲返大陸 仲同大陸人接觸個啲都係on撚9

武事既

最後一餐都有得食盆菜 算係咁啦 食飽d安心上路

睇下個利是封入面有冇樹葉

RIP